司法迫害，台灣已死，韓總無罪，韓總加油

郭富城既極速？